中華民國香港特別自治區

9月8！到時見！

等共匪還唔到1萬億先算啦